721 大家打咩位都好，情緒控制放第一！

1 ）到果日會有好多撚屌講野撩慶你，然後一路屌老母挑你機但我地只需要輕輕一笑， 然後一齊忽視佢地做自己野
2） 佢地對住大家影相，一路挑釁你，我地deadair 圍住佢地。
3）果日有無數on9 藍絲、黑社會，唔可以俾克警有位入

知道大家心裡面充滿憤怒，但我地要一齊打贏呢場仗！
情緒控制放第一！

香港人加油

已準備學13拳，手放後面，任你行，省港澳打不死小神童。

有冇人入嚟一齊討論下

［戰略分析］香城Online攻略

要識運用市民拘捕權 唔好硬食 亦都唔準硬食!

對準五大訴求

一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721見

唔好硬食呀！唱下歡樂滿東華、唱下hallelujah 、唱下生日歌淨化左佢算尻數，踏死隻甲由都整污糟對鞋～

贏左場交，輸左個家

記得比人郁手前一定要保持蓮登團的果種淡然優雅呀大家
7.21見

控制籃板，就能戰勝比賽！
控制情緒，就能戰勝場仗！

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼到周街係

唱聖詩感化佢地啦

呢個真係好重要

推